有無巴絲係RecrxxFirst做緊/做過可以分享下

例如人工、工時、風氣etc

因為呢排收到interview invitation
想知好唔好做

In咩位？有bad experience？

入面全部女都正

我以為你係in inhouse post tim

btw你in果份應該係佢client接返黎o既post，
budget無咁多又想close deal 咪壓你價囉

好似有做開luxury retail果類industry既client，
多靚女都唔出奇

linkedin add左幾個consultant
全部都係fg